想eBay 買 期刊（dc comic issue）用咩集運好

之前用順風但係成日整到個角崩曬

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢